(TG舊谷2021招新血)怕悶毒撚no mk 9up谷

呢個玩左4年既舊谷，2021新一年又招扣新血
入過谷既唔收、無icon既唔收、mk既唔收、有白卡既唔收
唔符合以上4項條件既朋友仔，快D禁入黎以下channel填好表
我admin群會盡快PM你

不如開個 signal group, 搞旺個場

你的建議唔錯

白卡佬得罪你咩

因為入面太多

推